你話台灣墮機單野唔係共狗做都無人信，咁岩大選前十日

九成九d共狗內鬼維修個時做

push

我唔知 總之天滅中共 May GOD elimate CCP

一過完後滲透法就出事
應該係做完最後一單走人

反滲透法主要係針對干預選舉，軍隊裏面嘅間諜本身有陸海空軍刑法處理

我係蔡英文就學埃爾多安
話有人搞政變 之後大清楚 取締國民黨
不過蔡太學者Feel 一定唔敢做大動作

其實如果真係老共做嘅咁真係又一次超級助攻蔡英文，至少其他候選人嘅衝刺造勢都要停，蔡英文又可以用國安危機嘅名義呼籲團結同埋加強亡國感宣傳

其實自從2019年頭習近平重新定義九二共識之後，已經理解唔到共產黨對台嘅政策係乜嘢，我覺得佢哋係明知道自己做乜都有反效果、明知道自己係死亡之吻，故意不停做嘢助攻民進黨

照你既陰毛論咁睇
民進黨先係內奸
國民黨只係煙幕

那今次墜機我覺得意外比較多，因為國軍已經唔係第一次有直升機墜機，同埋睇媒體嘅相現場都幾大霧。

只要你話兩個政黨嘅問題，我又唔會話民進黨係內奸，純粹可能只係共產黨已經放棄咗所謂和平統一，希望加快台獨進程，等佢台灣盡快正式宣布獨立，趁自己未完全爆煲打一仗，轉移民眾對於國內危機嘅視線，就好似當年阿根廷打福克蘭群島咁樣。

如果美國願意維持以往嘅政策，即係會幫台灣抵禦中共主動進攻，但對於台灣主動宣布台獨引發戰爭未必出手嘅時候，咁中共甚至可以透過攻佔台灣、贏得勝利去化解國內危機。

台灣唔會正式宣佈獨立
只拖到共產黨放棄/忍唔住打

english 做呢幾年完全有條件叫獨立
個問題係 台灣係獨立上 只係差個名義上既分別
叫獨又冇著數 對自已又有影響 保持現況係最好既選擇

但係光頭佬真係上到位 就會仆街了 ww3都似
你可以想像到 開放台灣自由行 拖你十年
用發大財洗腦 好快大一統 中國正式特破第一島鏈 全面出海

但獨派始終有一個遠大理想，就係建立名正言順嘅台灣共和國，所以共產黨喺呢個時候喺台灣玩加速主義係有道理。

一方面係提早將呢個問題提出嚟，等現階段嘅台灣社會否決佢，留低歷史紀錄；第二就係如果真係成事，都可以趁住自己仲有一口氣、一絲實力打一仗、博一舖。

老共就係知 台灣面對緊獨同唔獨既壓力
唔獨 得罪獨派 俾老共有機會地下入侵
獨得罪美國佬 自已軍力又守唔住台灣 要賭大細
所以先派光頭佬入去選 唔覺意選到 就可以中門大開
選唔到 都可以揀武統 ww3

btw,光頭佬選到，對我地都好1大獲，連可以走佬嘅地方都冇埋

唔好鳩估住，有冇人去過台灣d討論區睇過，台灣人而家有咩睇法?有冇覺得可疑?